男朋友要去旅行了 點算好？

平時成日見 一諗起成兩個星期冇得見佢
就好唔開心
求摑醒

臨去旅行之前互射翻幾十次出一出火先

我係絲

驚佢去叫雞？ 定係已經帶埋去

佢同成班男仔去 唔會咁大膽掛

去邊到玩呀 你唔陪佢去？

就係成班仔去先一齊出火

佢成班兄弟去曼谷 我又唔識佢地

佢話去旅行連飛機都唔打

咁。。真係要小心d 成班仔落夜店機會都大

對你男朋友有信心啦 最緊要信任

你擔心咪同你男朋友講 每晚都想facetime下囉 應該唔會拒絕掛

睇到呢句已經知100%搵女扑

利申 如果佢話連精都唔出一滴我就信佢係真 可借佢既第一反應係話唔打飛機 即係潛意識上唔排除其他可能既性行為

我有話要facetime同覆多d message
都信得過佢嘅 佢平時都好乖

可唔可以解釋下

泰國全部都係人妖 冇事嘅

咁其實你都信佢 重擔心d咩
睇你個名好似已經知道要帶帽咁

係有女人架 你有冇去過架

冇吖

我信得過佢 但係要分開一段時間會好掛住佢擔心佢
純粹個名叫綠帽 同戴帽冇關係

我仲以為自己出post
男友仔又係去泰國 又去兩星期
成班仔去

握個手先

我都好信佢
佢係咁話會好掛住我
又話咩日日同我face time果啲

Btw 佢今日已經成半日冇覆過我wts
但係又有睇我啲sc story

說話就唔係咁講
成班仔去先有可能叫雞

咁仆街 肯定玩得太開心
如果係我一定好嬲 即刻facetime佢
最驚係得自己掛住佢 佢根本冇掛住自己

一定成班仔先去叫
有女點叫